思斌sir 最憎記者，打得好!!! ( HKU Starr Hall)

斌:殺盡天下黑記

警察子女唔敢玩嘅運動 （免生意外）

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）

詩Sir.... (HKU Starr Hall)